【我有武器】

內有武器
#警察濫捕
#白色恐怖
#乜撚都係武器
#觀星燈
#激光炮